女手足街度被捕，第一時間要叫「非禮」先

保護自己/可引來街坊/環境證供

男手足唔得？

你點知佢係咪基佬

男女都得，紀律部隊都有龍陽之癖

推，無委任證其實真係證實唔到係警察

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

agree

Push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

叫唔出非禮咪話打劫囉

多D女手足見到

咁做會唔會狼來了

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

push

關狼來了咩事？

個個女手足咁做，到時真係非禮會無人理以為假